老老寶寶 做左超市六年 你問我盡力答

有咩想知 都可以盡答

咩令你做咁耐 唔悶咩

做慣左 悶就一定 日日如是 就算轉都係轉公司

好難轉行 因為要由頭學過

法國沒人留意呢行 或者沒咩特別